［民選議員真係好］灣仔起步要求政府立即將8條監獄鐵籠橋還原！

灣仔起步成員走遍全個灣仔區，
點算全灣仔的⛓ 鐵籠橋 ⛓，一眾區議員亦已去信路政署、運輸署、環境保護署及消防處，要求交代為什麼在區議會未被諮詢的情況下，在不同位置天橋加建鐵網，並需要提供

▫️各地點之工程性質及目的、工程涉及開支
▫️工程結構是否符合消防安全指引及
▫️工程形成半密閉空間，對空氣的流動及質素影響為何等等

必須向公眾有個明確的交代！
如無合理原因，有關部門要立即將「鐵籠天橋」還原❗️❗️❗️😡

灣仔 ⛓ 鐵籠橋 ⛓ 如下：

1. H78 馬師道
2. HF56 新鴻基中心至游泳池（跨港灣道）
3. HF145 分域街（跨告士打道）
4. HF154 波斯富街（跨告士打道）
5. HF39 馬師道（H78 旁）
6. HF99 運盛街（接HF43）
7. HF160A 菲林明道（跨告士打道，近灣仔警署）
8. HF107 皇后大道東 / 金鐘道 / 莊士敦道

灣仔起步將在區議會提出反對「鐵籠橋」，此等在未有諮詢區議會的情況而擅自改動的工程，除了有礙觀瞻，同時亦構成消防隱患，阻礙空氣流通！統統都不是市民想要的！

你哋推下你哋果區啲民選議員都反對啦

政府可唔可以一意孤行?

咁你預咗佢唔聽
但唔同咁就唔反對？
6月到𠵱家我哋都係咁做㗎啦

又撚迖

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

元朗區都有
好多區都有
大家要反對

最緊要拆埋CCTV

依樣又難啲

好波

要區區都係咁

究竟有咩用，好撚核突呀

防止空投師

大家上去佢FB大力支持啦

同埋叫埋自己果區做嘢

推

除左還原 仲要問責 究竟邊條友拍板

當然

PUSH

一定要追到捉落 order 條仆街因行政失當冇得撈
唔係下次又係咁
d仆街唔見棺材唔怕，又再不斷做d仆街嘢

就算唔得
都要揭發係邊個落order

幾時到油尖旺區議會做野 拿拿聲要求清拆太子狗隊遊樂會

依樣同拆籠橋比難好撚多喎

限期係幾時？
要定好條死線啊手足

我諗佢下次開會前啩

好！每區加入

有無裝修撚講下自己拆嘅話難唔難

楊雪盈

自己拆又捉你入獄
1年

佢好好

中西區果面好似搞緊重新規劃空置狗宿
支聯辦花槽
天橋好似都有收集緊意見

好做得嘢
前幾日有幫手圍狗添

push

係
有心有力

唔難
雞屎焊兩三野搞掂「一支」
問題係太多太密
唔夠時間
而且咬到就入硬

大家當區push啲議員做嘢啦

難都要做 4年時間 最緊要做到呢樣
憑咩俾d狗 拎咁多福利優惠 仲要打壓我地

咁要陳議員識做，唔該佢請啲叻過佢嘅人唔好忌才

係

up

希望佢今年可以做主席

仲有保護連儂牆

可以，區議員冇法定權力，職權只係向政府提出意見。

Push

空氣流通同消防問題完全唔成立，免強可以話有礙景觀

Good job

仲有銀行嘅鐵門鐵板!
有乜事跌落黎壓親人呀屌!

如果意見接受態度照舊既話
直接skip和你鎖呢一步，直接拆鳩晒佢

做得好

仲越起越多

推
兩首詩--三問

咁點解政府有權想起就起
立法會通過咗喇咩
擅自起係咪違法
可以司法覆核
調查獨裁根源

依啲應該唔駛立會通過㗎嘛

democracy

推！

起火點走？

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

死梗
好危險
區會快迫佢哋拆

點解金鐘往政總的橋唔使裝？

冇嘅，政府夠薑咪唔好拆囉

等睇變武漢病毒溫床，一齊攬炒

仲有要拆cam 燈柱

其實佢實夠薑
但唔代表要放棄反對

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證

tui

比deadline, 唔自己搞掂就外判比手足搞

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

民選既係唔同啲

原來仲出咗另一聲明杯葛張建宗啲無聊會
好吋

【灣仔民主派區議員拒絕出席政務司司長簡介會聲明】
灣仔民主派區議員早前接獲政務司司長張建宗邀請，出席於1月10日舉行的簡介會，稱要加強與區議員溝通和合作。
我們認為政府於同一時間約見全部區議員，並非有效的溝通方式，相信只會淪為司長單向發言的官方活動，可見政府根本無意真正聽取民選議員的意見。
基於以上原因，灣仔民主派區議員決定不會出席簡介會。我們認為政府若有誠意與灣仔區議會合作，特首林鄭月娥及政務司司長張建宗應出席灣仔區議會會議，接受區議員甚至市民的質詢。我們邀請兩位出席灣仔區議會回應居民對五大訴求及社區重大議題的關注。
灣仔區議員
麥景星
李永財
羅偉珊
楊雪盈
邱汶珊
顧國慧
梁柏堅
陳鈺琳
張嘉莉

lm

宜家圓方出面俾水馬包到好似迷宮咁

嗰區邊度個區議員？

自己鐵籠自己拆

原來其他區都杯葛

政府唔做咪區議會招標拆

中西區都講明會杯
睇黎十八區應該得離島區會去見

離島嘅民主派都杯埋
咁得幾個鄉事見haha

咁啲居民係咪可以拆咗佢
唔駛立會通過或任何審批

理直氣壯 區議會安排
過deadline 就拆

我唔係話政府起鐵籠無問題，我話區議員冇法定權力去反對姐。

立法會通過既財政預算案Budget包埋呢d所講社區建設既，立法會議員覺得唔應該起鐵籠既話可以書面質問官員，問完唔滿意可以發起議案拆左佢，但唔會過半數通過因為建制派控制左功能組別。至於司法覆核，你同我都做得，唔關民唔民選議員事。

體制內反抗就係做呢d囉，民選議員連個鐵籠都好難對付，唔好話做咩變革。

無選錯你地

Z

推，好波

親中派

乜撚野死線

睇過FB group睇過好似係外牆加拉爆再裝
如果係全拆到還完咁就極難
如果係拆網就咁帶個剪鉗就ok易

即系咁

Bridge will be caged to stop vandalism

狗不嬲都驚空投,佢地遇到橋上面有人係一定停步
之後搵衝車衝去橋出入口再派人上橋趕走D人,下面班狗先敢過

有次荃灣攻入公屋區,有街坊係樓梯舉電話影相
班狗嚇到停步+槍瞄+開喇叭恐嚇佢即走否則開槍

結構問題呢？保證唔冧？

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

支那致麗玩具廠

議員好波

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

大老山都係！

孔昭華 (民建聯)

而家個立法會已經形同虛設

法西斯就這樣。

請問鐵龍橋過唔過到消防條例？
屋宇署僭建條例呢？

過多兩個月行人路都加鐵籠

全港18區都要正視呢個問題！

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,

內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

唔該曬你。已經感謝咗人。

佢老尾真係on撚尻，搵晒全港全部天橋起撚晒鐵籠啊笨

遲早會

支持

火燭點算

死梗

加油啊

咪deadline